其實都估唔到阿仙奴搞成甘

當年不敗，之後星散，雲加玩幼齒，年年季尾爭四，8:2後玩番即食，雲加下台，開始無得跟歐聯，歐霸都就快無得踢，分分鐘降班。 以上的事情只不過係十幾年內的事 由爭標份子變撚到要護級 雖然我唔係阿迷 不過都覺得幾傷感

反雲
自食其果

利都試過俾學臣搞 轉個頭買中so7都可以爭標啦

同香港一樣

真
以為年年第四好失禮
都唔睇下對手咩料，自己有幾多budget 同啲隊波咩料
日撚日怨歐聯16朗又年年第四
而家反完雲
冇撚埋要護級
完全係反雲自己造成

反雲乏術

不如試下俾比爾沙教

到時人地屌幾句中共你又要雪

限米煮粥 班仆街自己心雄就係咁雲加outoutout
有個少少錢洗下 班傻西以為自己車路士 曼聯 巴黎咁撚有米 係咁撚勁就唔洗成日勝利11人啦 家下冇左塊遮醜布

班傻西外國球迷仲係覺得球員領隊問題 個個垃圾暴龍哥 得佢一個識屌咩 屌到佢死個日都唔知核心問題係咩
睇左咁多年啊記 最大問題係個濕九班主同管理層
家下情願同時間睇下其他隊其他聯賽仲開心